人生最大難題：簡一間啱既salon

有冇推薦，齋洗剪吹
東區

上海理髮鋪

qb house鏟青，自己剪陰

salon入面都可以有岩同唔岩既師傅
所以係應該揀一個岩既師傅